［工程狗］屌你老母我發覺班地盤佬好聲好氣對佢仲衰過爆撚曬粗

做撚左咁耐工程
遇過好多個地盤佬 三行佬
班仆街 好聲好氣同佢講野就食住上玩尻你兼笑你傻尻
係都要人爆撚曬粗咁
「嗱，做唔撚到唔好撚做，死撚左佢」
「圖唔撚係咁樣夾架屌你個西」
「你老母係咪弱智架生到你咁撚on9既」
佢地反而笑笑口咁架喎 仲聽你話

反而你如果係：
「係呀 唔該曬你呀師傅 幫幫手啦」
「唔好意思呀 個floorplan圖係咁樣咁樣架喎 會唔會邊到邊到做錯左少少野呢唔知？」
「你好早晨呀咁多位師傅 今日辛苦曬你地喇！」
佢地仲會響背後笑你on9 笑你傻仔

你地話班地盤佬係咪前世欠屌？

佢地成班粗人 咁講野都好合理呀

好聲好氣多數之後有伏

痴撚線
開頭做工程成尻日俾人恰 上家恰下家恰
之後頂唔撚順 大大聲屌尻返佢地 日日屌人地老母屌到反皮
反而對我仲有禮貌左夾project都易左好多

樓主返地盤比呀叔撚到要上連登發洩

其實係,唔該前唔該後沒用,直接屌就OK

依家我撚返佢地轉頭啦
唔爆粗當我傻尻

你個名好撚fit

周星馳有套戲都係講呢樣野
宋世傑？

地盤佬
咁撚下要懲罰下先得

除佢條褲幫佢地強行取精
睇下仲夠唔夠膽咁寸

當你有權 你唔大聲佢都淆你

你對上家都可以試下咁屌9佢

連登基佬真係無處不在

汗水 污水 口水
加埋精

你好聲好氣佢咪覺得你好恰囉，你屌7佢，佢先至會尊重你

樓主又係低賤既
人地準時收工HEA住做又收3萬幾
你老母做到隻狗日日帶老母返工又OT先得2萬零

真

唔怪得呢行啲人個個都咁閪口閪面

exact7ly
詩文客氣就當你戇鳩
斗大聲斗粗口斗無賴反而會理你

工程比狗做

返咁耐地盤..都未比過佢地屌....

呢行好撚直
鐘意你就好撚鐘意你
唔鐘意你就成村人玩死你

屌你無賓周？有阿叔錫住？

真係無....成日同D打理有講有笑... D師傅都對我好好...